林鄭聽日3點被辭職！！！

今晚開始不斷有人放風林鄭聽日3點被辭職！

大家記住，五大訴求入面係冇林鄭下台既。落台還落台，抗爭還抗爭，係兩回事。

香港的深層次問題，主要係制度問題，更核心既其實係主權問題，而唔單單係領導人的問題。所以無論聽日三點林鄭患淋病又好，生花柳又好，落台又好，繼續「迎難而上」又好，大家緊記要毋忘初衷、堅守原則，堅持到底，就會勝利！

我地係要雙普選！！

冇錯，推

佢落台都唔關事

自推

屌
唔好下台呀

五大訴求 缺一不可

有撚用，問題係個制度！

7月21號晚前，林奠件臭蟹辭職或者有用。但721晚元朗站發生嘅事，比反送中更大獲、更深層摧毁香港根基，所引出民憤林奠辭職絕冇可能平息！

兄弟爬山
大家努力
林鄭下台
黑驚可恥

推

搞撚好d蘇州屎先好走啊閪婆

一早撤回惡法唔得嘅 係要衝出黎柒

而家政府個潘朵拉盒打開左喇

全香港都睇撚曬有幾黑暗 你搞撚掂先走啊

FAKE NEWS !不要推

發夢wts都收到